LIHKG 廣告

其實有冇巴打都係裝左Adblock後冇哂廣告？

因為見到好多人話廣告多，但我一個廣告都冇，先醒起之前裝左Adblock

利申：
如果出vip一定會買

我有adblock都有廣告

我用呢個

係呀。，依家 block 咗都有廣告。
支持下 佢啦。

我都裝咗呢個，本身見到廣告，而家一個都冇